https://js-todo.netlify.app

Imtihonimiz aytganimdek unchalik xam qiyin bolmaydi. Loyihamiz to-do list

Vazifa Shartlari :

✅ To do ni input ga qiymat kiritgandan keyin createBtn ni bosgandan keyin yaratasiz

✅ To do ni edit qilish mumkin bolishi kerak

✅ To do ni complited qilish va uncomplited qilish mumkin bolishi kerak

✅ To do ni delete qilish mumkin bolishi kerak

✅ To do lar localStorage da xam saqlanishi kerak, shunday bolsa saytmizni refresh berganimizda xam xozirgi xolat saqlanib qoladi

✅ Loyiha boshlashdan oldin github repo yaratib biriktirib keting, oxirida faqat netlify link va git hub repo link topshirishlariz kerak

Maslahat :

❌ ChatGPT dan foydalanmang chunki oxshash kodlar ikkita odamdan kelsa, ozinggiz qilmayotganinggiz yaqqol seziladi

❌ Biz uchun JS CSS dan muhimroq shunga koproq etiborni JS ga qaratinglar, chunki kodlaringgiz xam review qilinadi

❌ Tepada yozilgan website link shunchaki xomaki korinish, ozinggizda boshqacha idea bolsa bemalol ishlatavering

❌ Bir birlarizdan kochirmanglar, oxshash kodlar keladigan bolsa imtihondan yiqilasizlar
